屌拿星 古天奴咁少出場 原黎去左拍銃夢

無笑到口裂就知係第2個人嚟

怪唔知得漫畫爛尾

邊忽似

笑到好似岩岩放監?